{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_034253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.koreasanha.net/san/bibongsan_gyeongnam.htm'",
        "collectedDate": "2023-11-23",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "비봉산"
    },
    "text": "市内に位置する飛鳳山は高さ138mの標高と美しい自然景観を誇っています。 ここはカン·イシク将軍の位牌を祀った鳳山寺があり、晋州市民の憩いと散策空間として活用されています。 飛鳳山は晋州8景の一つとして知られています。 飛鳳山は山の東側には義谷寺、蓮華寺などがあり、西側には飛鳳楼が位置しています。 また、晋州市の中心街である晋州市街地は飛鳳山の南に位置し、山の西側には窯池があります。 飛鳳公園は山を中心に形成されており、ここでは登山道が開発され、市民が休めるようになっています。 飛鳳山の名前は峰が飛んでいくという意味ではなく、常に峰が飛んでいるという意味で、ソンビがたくさん輩出されるという象徴的な意味を持っています。 飛鳳山は飛鳳とも呼ばれ、昔は大峰山とも呼ばれていました。 飛鳳山に向かい合う上鳳洞には、鳳柱座と呼ばれる卵形の平地があり、伽耶時代の古墳だといわれています。 飛鳳山との関係で飛鳳山を大峰山と呼んだのは、大峰山のすぐ下に位置する晋州姜氏の家系が優れた人物でいっぱいだったためだと伝えられています。 また、晋陽地の月阿山朝によりますと、山の東側には形局があり、丞相が出て、山の西側には天馬の形局があり、将帥が出てくるだろうと述べています。 高校前で下車して徒歩約10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "飛鳳山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "飛鳳山の標高は138mです。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山にある鳳山寺は誰の位牌を祀っていますか？",
            "answer": "鳳山寺にはカン·イシク将軍の位牌が祀られています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山は晋州8景の中で何番目に知られていますか？",
            "answer": "飛鳳山は晋州8景の一つとして知られています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山の南側に位置するのは何ですか？",
            "answer": "飛鳳山の南には晋州市街地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山の名前「飛鳳」にはどのような意味がありますか？",
            "answer": "飛鳳山の名前は峰が飛んでいくという意味ではなく、常に峰が飛んでいるという意味で、ソンビがたくさん輩出されるという象徴的な意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山の近くにある古墳は何時代のものだと言われていますか？",
            "answer": "飛鳳山の近くにある上鳳洞にある鳳柱座と呼ばれる古墳は伽耶時代のものだと言われています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山に向かい合う上鳳洞には何がありますか？",
            "answer": "飛鳳山に向かい合う上鳳洞には鳳柱座と呼ばれる卵形の平地があります。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山の近くに位置する晋州姜氏の家系はなぜ大峰山と呼んだと言われていますか？",
            "answer": "晋州姜氏の家系が優れた人物でいっぱいだったため、飛鳳山を大峰山と呼んだと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山の近くにある形局とは何ですか？",
            "answer": "飛鳳山の東側には形局があり、丞相が出て、山の西側には天馬の形局があり、将帥が出てくると言われています。"
        },
        {
            "question": "飛鳳山へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "高校前で下車して徒歩約10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 427
    }
}